(正能量)我綺禮推薦幾套輕鬆溫馨關於青年照顧幼女既漫畫

呢套個loli係比較好動同埋心智最符合年紀
姐係onon99
故事講無啦啦要暫時照顧個細路女
比較貼地同好笑

呢個同上面果套類近
只不過係改為照顧親戚個單親女
唔同既係呢個係無口loli
重點係非常能幹
被託管要求照顧loli既男主反被loli照顧

真正既重心黎啦 傳說中既小說改篇
講係勇者既男主偶然係森林遇上父母均遇害既魔族loli
然後帶翻去照顧及教佢講人話..作為養父
而係生活過程中loli慢慢將男主當作異性看待
一個字 萌到核爆

少女不十分都冇

雖然好多人識,青年照顧幼女既漫畫不得不提-少女不十分

慢jor 8秒

呢d我推薦過既唔會再推薦架

少女不十分
元氣囡囡

呢d

code geass

哈

咁我都推薦一本啦

呢套.....

好野黎，我成翻睇
作者對照顧蘿莉好有心得

講起呢類作品，仲有無人記得有套叫外星bb撞地球 漫畫好似叫 da da da

劇情好老士，但充滿愛

聽落唔錯咁喎
Save低先

一男一女照顧bb果套？

比較適合男性睇

呢套都叫咁我諗惡魔奶爸都得

真心神作
心理描寫殺曬上面提過嗰堆

呢到溫馨post黎架

咁呢套叫咩名

好溫馨

geiger counter

Google search完
我屌我要輕鬆溫馨啊

睇白兔糖la 樓主

白兔糖除左結局吊晒鬼外
真的唔錯
如果結局係家長同仔女各自配對返就好好多

比較大路同大家都睇過我廢事推薦姐